是日梅姐54歲生忌

曼珠沙華
舊日x麗已盡放

生日快樂梅姐

似水流年

祝梅媽媽百頭人送黑頭人

心中感嘆 似水流年 不可以留住昨天

曼珠沙華 舊日艷麗已盡放
曼珠沙華 枯乾髮上
花不再香 但美麗心中一再想

你我相隔多麼遠

剛剛睇完胭脂扣
佢同十二少

香港巨星

I'll never gonna dance again
那段快樂一世紀念

d 錢唔係比老母大哥敗晒就係比神棍呃晒

死撚咗仲吹奏

梅姐，永遠懷念妳

佢老母仲未死

留下只有思念

有幾多巴絲喺佢走後仲未出世

請問生忌要紀念到幾歲 ？？

Wfc u Wfc

真正唔奶共既香港天后巨星